[行動] 幪面前先幫我做一樣嘢

先多謝兄弟介紹呢個 Orbot

但係Tor(拖) 依家好慢 上網爬過文發覺佢需要好多中間人(node ... relay and exit) 情況就好似我哋走入一條村先要搵一間安全屋入去幪面然後轉去另一間屋離開。

要兄弟各自爬山會係好辛苦 不如咁 我哋每人搵部舊手機 先幫佢洗白白 安咗Orbot 然後將佢設成relay(如下圖)擺屋企 安全屋一定要set密碼 隨時熄機 毀屍滅跡。]

咁樣大家出街用就可以好容易搵到 間安全屋 畀我哋幪面 至於出口 exit server 呢個就要靠有心人喺海外幫手set。

聽日預左冇狗鐵、五十萬人出黎都冇！得巴士、每架150人、要3000架巴士去cwb!每十分鐘到三十架巴士、要十六個鐘先齊人！十八區啦！玩D禽獸玩到死！

麻煩到依家都唔知聽日去邊嘅入一入黎

入黎留個地方名